今日有份淋雨嘅人入一入嚟

首先 好多謝你地 放棄自己寶貴嘅一日出嚟淋雨
我地制造左一次又一次嘅記錄
但請 唔好因此而太過開心
我地五大訴求 一個都未達到

再者 唔好再互相屌嚟屌去 互相捉鬼 好唔好？
唔想再變成雨革2.0嘅
請記得 不分化 不割席
我明白 有時候 大家每次都想出全力
但喺 欲速則不達

仲有我想求大家 繼續改變身邊同自己唔同意見嘅人
政治 唔係要一個人去認同你
政治 喺要令身邊意見分歧嘅人 思想上有改變而認同你

最後我地點都好 唔好唔記得黑警做過乜 永遠都要追究佢地班仆街
仲有香港人應承我 要永遠記得 嗰6位烈士

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推！！

希望你地唔好善忘

大家都係香港人 大家都係兄弟姊妹 大家係共患難

我地有咩做錯 可以批評 但我地都可以再改善

我只係想每一個追求民主嘅人都有民主

我内心好怕 9月就開學
你地會唔會再冇心嘅決心爭取民主

可唔可以答應我

大家見唔到呢個post 唔緊要
但要堅持 我地想要嘅野

我地都有數以億計嘅甲由 堅持民主

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

好想多謝你地

每一位 出嚟嘅靚仔靚女

就算將來變到點都好 唔好埋沒自己良知

希望香港快啲病好

希望而加仲年輕嘅你地
要教育好下一代

有錢離開嘅你地
都唔好唔記得香港至係我地屋企

冇錢離開嘅
那怕有日被禁聲都好
記住 良知 同我地嘅夢境

辛苦曬所有讀書有份出席每一個運動嘅人
你地呢個暑假冇左一大半啦
辛苦你地

辛苦所有 打工仔
你地都好叻
返工放工 已經好攰
但多謝你地冇放棄過

辛苦曬 銀髮族
你地好叻 頭腦好清晰

多謝被捕手足 多謝你地愛我地屋企
放心 我地會贏

多謝6位烈士同埋受過傷嘅你地
你地犧牲 同付出 唔會白費